Projekat je uradjen u programskom jeziku php. Omogucje korisniku da vidi sta hotel ima u ponudi. Takodje omogucuje i rezervaciju sobe ako postoji takva slobodna soba u odredjenom
datumu koji je korisnik upisao